煎扒唔小心煎埋後面塊M巾 點算好？

是咁的 我今日生日 男朋友買左塊和牛返屋企煎

咁我好開心啦

點知比我發現佢煎埋後面吸血個塊野

咁⋯其實塊扒仲食唔食得？

我都試過
照食 暫時無事

睇下有冇溶膠落塊扒 冇仔用廚紙抹油抹乾淨再煎煎佢來食啦

好啦

More

之前有fd又係咁 照食 上個月走左了
Btw同塊扒無關

*就

有少少 我男朋友話用水洗下佢

洗完冇晒味架！！

帽事

最後都係攞廚房紙抹下就算

舊扒邊度買

on9

煎緊嗰陣有無聞到怪味？

同辛拉麵港女有得揮

笑死

男朋友蠢成咁 飛啦

Wasted

下世小心d啦

一田

好香牛油味

一時唔小心姐 比條生路行下

我希望唔好有下世